(美食獵人作者)原來島袋光年有新連載

作品名係build king

小松變左主角?

小松樣

主角小松樣
但變到好打得

但永遠都輸既主角

咁嘅畫風唔頂得耐播

會唔會又變gay番

本次新連載其實早在 2018 年的《週刊少年Jump》第 21・22 合併號上就先連載過短篇來試過水溫了。因前作《美食獵人》已經有了「食衣住行」中的『食』了，所以這次題材就以『住』來當作主題，就造就出了新作的建築系王道戰鬥風格。

而在今日 11 月 9 日發售的《週刊少年Jump》第 49 期預告尾頁上寫著「新連載是建築戰鬥！？」、「木匠的槌子跟磚頭的目標是什麼！？」這樣的預告文字。而第一話將會有封面+刊頭彩頁，並且會有 60 頁的內容。而這部同時也是島袋光年在《美食獵人》連載結束後睽違 4 年的回歸JUMP。

而家應該無咩人頂得順島袋d畫風
得返我地d美食fans先會追

又冇女主角？

食衣住行不過有漢化會照睇

岸本新作就已經收皮
真島浩個套人氣都好似麻麻地

唔知島袋呢套點呢

屌下面果個4天王之一嚟
全部投曬胎去平衡宇宙

未知
暫時主角係小松同大竹

啲畫風復古到咁
有啲趕客媧

唔好再腰斬 希望藍白鬼寄生咗喺主角體內

不嬲趕客
所以仲睇嘅都會keep住睇

希望佢可以出吓啲外傳 講吓其他四天王點贏八王拎咋
只係希望 都應該冇㗎啦

美食其實好好睇，放係而家吊打其他漫畫啦，jump閪係要迫佢完

真 覺得幾好睇 雖然後面暴走

係
咁嘅主角樣點撚紅呀大佬

屌, 阿努個種剛陽我都接受, 仲覺得型, 小松成個煩膠呾又弱智樣都做主角

想佢畫美食宇宙篇多D

收皮味濃
點出周邊

我唔明點解一定要有女
明明美食真男人漫畫
個個背景故事都勁正
一龍 同 首领·史萊姆
三虎 想同家人食飯
連neo 最後都幾感動
後面每一集都超展開 創意超強
八王唔一定要戰鬥 eg猿王跳舞

地盤佬

色彩太鮮艷，好似8~90年代d老土王道漫畫

美食如果當時繼續慢慢講點打八王仲到
馬騮王粒蛋蛋都做到食材
本身真係預左佢出宇宙界

以前都夠基

同啲廢萌、小學雞fans 講

島袋嘅創意
依家Jump無一本漫畫跟得上
個陣追係不停俾到新嘢你
開拓你思維
佢都講明想學龍珠
所以後面敵人愈來愈強無問題
Eg 四獸 原來都唔係好勁
細個睇嘅王道漫都係咁

可唔可以講下美食後期點撚解會咁垃圾
明明個世界觀好特別
最後打到重傷唔夠打
一下跳咗隻白色嘢一拳打到人收皮
真係睇到我屌出黎

阿虜條女同小松合體

其實幾好睇

講真 鬼滅個主角我都唔明點解紅到

諗番轉頭 美食好似係
係jump開左節奏快嘅先河

畫風不知幾正
係主角個樣好傻

咪講呢啲，陣間啲廚又話你扮清高

嗰套野連討論既價值都無
唔駛成日提住

buildking

贏在性格好 正直得黎唔會嘴遁煩膠
係其他漫畫 主角一定瘋狂吐嘈豬隊友雷隊友

而家王道漫啲主角大部分ON9 中二 嘴遁 煩膠 腹黑 廢 鳩叫 左膠是但中一樣
想搵個正常都難
有個妹做配角唔係個妹兄控 就係呀哥妹控 衰啲直接結婚仆野

條友好似衰十一
焗住赶佢走

睇左日文版 d畫唔差
主角整屋廢但實力強
應該係講佢地冒險搵古代建築？

唔垃圾，係腰斬 超加速咗內容。但都交代晒啲線。

阿虜真心型
而家好少大隻佬做主角

邊到有漢化睇？

但真島嗰套幾好睇暫時...

小村既沙煲兄弟黎嫁

佢畫風真係日漫界袁生

jump雖然仆街
但已經好撚俾面島袋
俾左唔記得幾多十話佢要求超加速交代曬d線先完
係無得睇打八王好唔開心

小松

咪玩 島袋呢種風格不知幾正

真
睇佢畫美食都想食埋一份

build king唔係香港一間建築公司既名黎咩

feel 到最後圖個招絕咩10米鎚仔會進化到100米鎚仔, 雙手左右連發鎚仔

畫風無進步

build king

我都鍾意睇美食 一開始睇到我嘩嘩聲

呢本有漢化都會追 但係佢個設定係點？

打怪拎特殊建築材料？

扑野連擊
扑野10連擊
雙手扑野
無限扑野

4大天王 係咪 紮鐵 釘板 泥水 木工

傳說中既地盤架餐

老老實實
反正而家食戟個畫師冇野撈
島袋負責寫原作加怪物design
人物叫食戟個畫師畫算啦
島袋啲畫唔係袁生lv
但就真心脫離左時代

X2

美食睇到爬碗豆樹棄左
太基，頂唔順

風格嘅野冇得講
唔猿生lv已經追得過

王道漫畫世界觀
但畫風好似廿年前咁真係好老土
搵人畫過人設一定好好多

睇圖以為袁生畫畫終於有進步...

其實我好中意美食基佬
個陣高登個個po都狂討論又驚腰斬，但最後收得幾令
白鬼秒neo又係好正，叫基佬做番幾乎前期先做個個動作

不過家陣審美觀唔同左，如果人設改改可能就拍得住jump前列

島袋畫風唔係人人鐘意
但講畫功同分鏡絕對唔差

係無限釘鎚

以腰斬又可以交代所有內容, d伏線都有個交代
島袋真係算係咁
放睇另一套超人氣鬼滅

講畫功分鏡
島袋屌打而家新一批作者
不過畫風唔啱而家呢個年代

但佢d能力刻畫好撚戇鳩
強弱仲停留係龍珠戈個年代 用數值量化去表達
後尾簡直係暴走

真漫畫
無女無肉都咁正

屎塔狗， 二狼不如幾型

邊忽垃圾
一早鋪左白鬼寄宿係呀虜入面
兼且講過又齊紅藍白黑幾個宇宙
係比人斬書之下搵佢出黎秒臭隻Neo都不為過
只少好多人覺得好爽

On9到

仲有風神雷神

畫功滿分
畫風0分

個人覺得美食好睇過我英

果陣美食我仲諗緊療水係咪龍王口水

最後都等唔到佢講哂八王

同埋白鬼講過neo已經輸左比紅鬼阿虜
白鬼只係收頭

緊係好睇過啦
我英無限buff啲敵連合on9到震

笑撚左

我英 人太多同埋比較小童向 我都睇睇下棄左

屌你唔識打字？

幻想唔到泥水佬 拎住個泥斗/灰板同批匙同人打架

照美食黎講 主角應該係木工 咁小松個個角色係咪做科文 因為想了解點起樓跟住主角去冒險

日文版 第一集

木工可以轉墨斗佬
用激光射鳩人
彈墨落人地到

睇完生肉第一集笑左

大工失格 不過都好期待

呢種畫風我幾鍾意

個作者係咪咁有藝術家脾氣
照佢能力點都可以畫個靚仔啲嘅主角
求其淨到達爾大冒險主角/小岡咁都收貨啦
而家正式出都畫個咁嘅樣出黎

三虎既全套餐單睇撚到喊終極毒撚

富奸都讚佢創意好勁

得久保識玩短篇逐季岀，進可攻退可守
不過jump對佢幾有信心，一岀已經直接有埋ova

爆房的基佬

尖頭灰匙當劍 灰板當盾

神預測 起樓起到上天空 太空 海底 異世界 1秒起一間屋

好想睇鹿王佢美食界文明都未介紹晒

鹿王招技勁撚到

本身節奏ok得黎內容豐富，可惜腰斬焗住跳住畫